老天爺都為熱刺攞唔到英超而喊 😭

TOT

咁英國果邊唔落雨係咪為緊佢地拎唔到冠軍而笑

我淨係知你老母尋晚為我而笑

笑你碌鳩似1？